長沙灣地鐵站間美西餅摺左，變左A-1 Bakery

又少左間美心

但元州邨仲存在